（突發）鐘培生派錢

800/月 禁抵 得唔得

富四代咁有錢都面賺網民錢

真，又唔見燒山收錢做節目

我不如600買喱騷vip
睇過棟篤笑都值左300先